［Live]灣仔露營

彩虹坐緊小巴入西貢
新手零經驗
有咩要注意

小心比狗屌

好似得牛

小心比山賊打劫, 搶埋你條底褲

留名跟進

無女既話訓先

落車

別重擊我

肯定係有山賊啦

d牛 唔惡的 香港好多牛都好nice

呢排好似少左

有結界

的士to 海下
[img]

小心倒後鏡出樣

放過我

灣南定灣西

灣西

咩營？

行入去咁堅

真係吊你老母

唔好去個公廁柯屎
好撚臭好撚多屎
夜晚記得出黎睇星